# Светофор (TRAFFIC LIGHT) #
Приложение, имитирующее работу светофора.

### Область применения ###
Проверять дальтоников, веселить детей от 1 года до 18 лет, изображать светофор.

### Функциональные возможности ###
1. Смена цвета интерфейса при нажатии на кнопку;
2. Можно выйти из приложения, можно в приложение зайти;

### Пользовательский интерфейс ###
Вид интерфейса - графический. Язык интерфейса - русский.

### Операционная среда ###

Android 5.0.2 (21 API)
Version 1.0
